正視聽 笠蛇絕對唔係弱智

佢只不過係英文唔叻又要懶係abc咁用哂英文同人講嘢又要錯哂word form仲有成日打錯字講嘢九唔搭八嘅讀寫障礙白卡仔